🇳🇬 約會像是為分享到飽肚滋味

有任何難題卻不提起

又點牙b仔

仍寧願親口講你累得很

有女都叫春

我條女比人中出過都未呻啦

2和比幾時返感情台招女

連狗阻人搵食

低調開TG

有冇試過拍緊拖但係都好寂莫？就好似拍拖為左飽肚咁

你扯我扯

不嬲拍拖為左屌西

你含住我

mk狗公

呀b

你點呀？cool唔cool到煲？

今年豬腦勁黑仔

這麼寂寞的戀愛算什麼🚬

就散啦

散左先

仍寧願親口講我大碌撚~~

識我都知我唔狗公

感情交流呢？

牙勇